睇完Avengers 4不吐不快

依兩星期以來依套戲風頭太勁，令我滿心期待，希望可以同其他人一樣，睇完出可以激動地離開戲院，可是三小時後，心裡只有一點失望與疑惑...

利申：
1. 我唔係hardcore marvel fans
2.為左睇依套戲已經盡力做左小量功課，重睇Averages 1,2,3 + CA 1,2 + CM ，當然亦睇咗Marvel Universe 雞精timeline + story
3. 幾欣賞Averages 3依套電影，認為故事條橋同執行上都好好，相反CM好悶，悶到我係用2x speed睇
4. 完全不認同把原本可以獨立完結嘅英雄故事，卻要結合到一個故事，但唔緊要，依個只係我自己嘅口味

感想：（以下全屬個人口味分享，沒有對錯上嘅批判）
1. 點解要玩time travel? What is done is done! Begone is begone! 如果玩time travel,即係話比我聽，其實做咩決定都
無所謂，主角輸左可以再打過，因為大意而唔見左嘅野可以搵番，面對一個離題唔洗再煩惱點去解決. 請問咩係英雄？ Avengers 3中， 可以感受到Loki 英雄，可以感受到Doctor Strange 係英雄，可以感受到CA,Thor 係英雄， 當然都可以感受到Ironman 係英雄. 點解？因為我唔係打緊機，唔係想睇招式，而係想睇一個有血有肉嘅英雄故事。但Avengers 4係無一個真正嘅英雄故事，而只係表現點用save load大法打爆機

2. 既然要玩戰隊橋，點解唔強調番成個戰隊嘅必要性？解決敵人，完來最後係一個人已經可以完成。可能我本身係一個龍珠fans, 根深蒂固地覺得， 要悟空加菲利一人一個拳頭一齊打低人先叫合作。但最低限度都表達下點解要有個班戰隊嘅存在先？用隨意門叫哂班朋友來睇你玩手指就叫合作？

唉打到依度我覺得我可能太認真太上心，但其實更多係因為我都幾失望...因為我真係投入唔到...

不同試下重睇哂成個系列先

明你嘅諗法，不過我認為你睇呢套戲嘅觀點或者可以轉一轉
套嘢如果以電影角度嚟講，劇本上當然有瑕疵，角色成長曲線亦較弱
不過如果以一個結局嚟講（廿幾套電影加埋嘅結局）
我覺得佢收得非常好睇，每一條伏線都有佢嘅結局
而且咁多角色佢都處理得好好，唔會過份多或少鏡頭

1: mcu個時間設定其實就係發生咗就發生咗，所以佢哋係利用量子空間時間不確定性去「過去」，而依個「過去」其實等同佢哋未來，所以發生嘅事係發生咗，亦都唔會有蝴蝶效應去改寫已發生嘅過去

2: 唯一可以贏嘅結局就係要咁多個人合作先達成，缺一不可，所以唔係iron man 一個人搞掂，依個真係單純你口味問題覺得要拳拳到肉殺死個boss

嚴格來說 不是time travel
係multi universe travel
Marvel一直都有玩平行宇宙 幾乎咩玩法都有
你覺得奇怪
證明你完全唔了解marvel

睇到呢度 "悶到我係用2x speed睇"
已經負評你

唔係因為你踩套戲負評你
而係你上網睇仲要大大聲,睇完d n分鍾一套戲又當自己了解晒成套戲

投入唔到就唔好勉強啦
無必要為左同人有話題走去入場睇一套你自己睇唔明既戲

a4 唔係time travel改變過去, 只係拎stones去還原d人, 已經有根本上既唔同

輸左一次咩都唔做,接受過去就叫英雄?
龍珠正正就係一個唔接受begone is begone既故事, 係既悟空比達就唔會死完又死,復活再復活

你不如話等谷阿莫出6分鐘 算啦

當然我用龍珠去類比唔太好，但我其實想表達復活係好唔符合美國英雄嘅風格，更加唔好講回頭望過去一d後悔嘅決定

樓主真的太上心了
睇完
覺得唔啱心水
當買個經驗囉
下次見到Marvel調頭就走
Marvel英雄片
唔係睇“精細、精密”
係睇情懷，睇致敬，睇彩蛋，睇連貫
老生常談，講古唔好駁古
Avg4要駁、可以駁嘅位太多太多
睇下啲劇透post開到第四五十個就知咩事
Marvel MCU集十一年大成
票房一定係前無古人
佢地要多謝Marvel fans
更要多謝湊熱鬧嘅大家～

你既第一點係你連講乜都未搞清楚
第二點係你既口味問題

我都係龍珠fans

覺得上集好睇d

因為龍珠=打黎打去
無乜故事
但avg4相反

首先你d內容我唔想大批評你啦
但係可唔可以最基本講野唔好口語溝書面語再加d錯別字
睇倒都好辛苦
再加埋你d中二病point
好撚辛苦

今集就講左英雄同人都係一樣, 會失敗, 會後悔, 雷神就係最好大既例子,講到明神同人都一樣

你睇清楚套戲先, 宜家唔係time travel返去殺左bb版thanos 而靠蝴蝶效應去改變結果, 佢地正正就係面對現在先搵到方法去還原消失既人, 何來有save & load既概念, 由頭到尾都無重新返去a3再打一次

1. 可能你講得啱，但本質上故事係真係回到返成件事未發生前，而係已預知結果下改變故事發展

2. 當然過程中一定要整個戰隊參與， 可我嘅質疑係戰隊成員中除咗Ironman係必須外，感覺無其他人有絕對上嘅必要性，即係Ironman +A+B+c同Ironman +D+E+F嘅結果都係一樣

Sorry 可能我無proofread 就出post

以為自己邊位？

樓主好撚柒

啲point都唔撚係point

自己作啲野出黎就扮睇得明

你係咪屋企睇低清盗錄版搞到唔明

分享下感受啫，無咩目的嘅...

佢覺得龍珠成班係看台睇住悟空同菲利打吉連先叫合作

a4成班接力運送手套就唔係合作

我覺得你唔喺太上心，而喺對於avengers,marvel嘅了解唔深。正正喺可能因為你喺用2x speed去睇，成套戲你根本冇用心慢慢去睇。我覺得要理解一套戲，並非單單靠嗰啲幾分鐘睇套戲就可以理解成套戲帶出嚟嘅意思。點解一套戲要成3小時咁耐就喺因爲佢將每一個細節，感情流露都拍底，你單單一半嘅時間就睇曬CM，我唔認為你喺真正了解囉。
激動到一舊舊sorly

明明全部人都有份攞隻手套比iron man
講到佢成套戲自己一個人攞晒六粒石
自己一個人攞隻手套

Begone is begone

我個人睇到依個位真係無感動到，當然視覺效果一百分，但故事上真係唔太感動到我，只係令我想起傳統日本漫畫嘅結已方式

好簡單
今集定位係情懷
為初代復仇者畫上句號
時空穿梭對於原初三人而言都各有意義
唔係其實唔洗哂成粒幾鐘係呢度
直接剪左佢飛去最尾嘅皮套大戰咪得

我打錯字，係係Bygone is bygone

睇得其中幾套加精華片, 你有咩感情姐
傳統日漫方式? 主角威能ko一切
布歐都係死係元氣彈手上, 有咩合作

師兄係你冇睇晒咁多套姐
如果之前21套你都睇晒 你先會完全感受到呢集嘅震撼
所有人嘅改變 有啲人嘅犧牲 所有人嘅集合
每一幕都好感動好熱血
好耐未睇過一套戲係喊到收唔到聲

即係Ironman +A+B+c同Ironman +D+E+F嘅結果都係一樣
解釋下 攞返d stone果時既組合點解要咁配你解釋下
再解釋下你所謂ABCDEF配 點鋪路發展到個結局？
利申唔係marvel迷 只睇過CA 2+3、Ironman 1+2+3、Avengers 1+2+3+4、Black Panther、Dr. Strange、Captain Marvel、Spiderman 1

其實套戲講咗就算回到過去
依個過去即係未來
看似時間較後嘅未來
就係過去

而佢攞返六粒石啪手指只係要推返之前thanos 個結果

黑寡婦 洛基等唔係被無限手套化灰嘅人都無復活到

樓主快走 我黎頂住

樓主中肯
marvel 狗等陣又走黎話你睇唔明

Av5咪就係講再黎多次time travel去救番black window同iron man

Black window

不如你諗返佢地攞每粒石既場合下，機呼每一個人都有一個或以上參與過當時情況，咁如果用def人係咪冇左個攞石既時機性？

同埋打大老都係團隊戰黎，不過佢唔係你想要一人一拳去打死佢，而係成團人去制造個情況出黎拍左個大佬

睇野唔可以單一線性去睇，多角度去思考最重要

marvel電影係比大人睇,
你呢啲睇開龍珠呢啲卡通既細蚊仔梗係唔明

好7啊

其實依套戲嘅Time travel某程度上只係快速搵多次六粒石打多次 同龍珠召完神龍要由頭搵過七粒珠一樣 不過佢用咗回到過去(原因係玩共鳴致敬位)

無目的針對性地搵越多英雄打越好都唔係A4先發生
其實A1已經係咁
等如龍珠打斯路都係有咩人叫晒嚟

見你用龍珠做例子搵返龍珠答你

其實我覺得dr strange睇左千4萬得一個結局贏呢個設定有d on9

有咩帆駁位就一口話呢個係唯一一個贏既做法，唔好坳

係囉，點解唔睇多一百萬個結局

a4佢地無預過要再打
最後大戰只係意外一場
如果Nebula一早返去現代, 無比人捉到, Thanos大軍根本咩都做唔到,亦唔洗打最後一場
就算比Thanos知道左未來,改變左Thanos既決定, 改變既係產生一個新行平行世界既結果

我就係想睇大人英雄戲，所以先期望有一點故事上嘅深度同必然性

原來量子力學都唔夠深度

其實每次都無預要打嘅
只係想講樓主用龍珠個例子有d鳩 本身咁多集都係一班英雄集結打大佬 無話特別要搵邊個做乜

算啦，睇佢打字似係講野都有啲問題

收隊

多重平衡宇宙 佢地個世界都係死左半人
妳可以當每1個世界都係if世界

叫埋 aoo 生命法庭 永恆出黎 妳仲o咀呀

妳可以睇返漫畫都係time travel但冇咁過份
圈錢拆2部咪要攪長d囉

啱啊 都似果d現實中二病毒撚
講野都1999
仲要冇腦

連關成個 avenger 事既作品你都數唔晒 反而睇左cm就知你為湊熱鬧而睇…

唔係fans引到你睇都算係咁
你所講既功課其實只係小小幫助
冇追晒或者冇喜愛某啲角色都好難對套戲有情緒牽動

CM 悶到用2 倍速睇？
CM 未出碟喎，除非你上網睇支那老翻link 啦

之前唔知邊到睇
話個結局拍到
將iron man由一個由自己利益出發既人
講佢點樣演變成為一個有血有淚為人類犧牲嘅一位英雄

以美隊就由英雄模範，演到去更注重自己既利益

當中既情懷同感受，唔係你睇完你上面講個幾套就感受到
以導演都有講過呢一套戲係着重係三巨頭
點解唔寫到佢哋一堆人一齊打死隻boss
係因為想突顯iron man既心境轉變

解決敵人，完來最後係一個人已經可以完成。

如果你係話啪手指既話
我覺得你擺錯重點

可以誠實答你係，因為Netflix 無，其他就上Netflix 睇

算啦樓主 向連登彈Marvel
你就算點講 d 死忠都有野駁到你
avg4 明明無講到平行世界 d 人就係咁講話世界A 去世界B timeline 無影響
ca 最尾個度又話呢個世界一早有2個ca, 另一個之後先出黎
又話你唔了解佢個世界乜乜乜 明明漫畫同電影分開晒設定 d 人物未出現就話跟漫畫setting
總之睇故唔好駁就駁故就岩la

利申:所有marvel 戲都有入場睇

但對比其他戲，CM對我來說幾悶

咁都唔叫一齊打一定要拍到每一個都有做成致命傷害先叫合作？咁到底啲傷害仲係咪咁致命

你都係重睇吧啦

屌 你都係跟風睇姐
我睇個時好多人喊

起碼故事上，我只係感受到古惑仔式既情節，雙方都哂馬，但其實係想突顯首領嘅決戰，d馬仔係邊個感覺上唔重要

根本就唔係拍畀你啲跟風嘅人睇,係拍比真係有了解,追咗好多年嘅fans睇,亦都係作為食11年22部戲嘅一個完結
求其睇幾套再睇啲精華片會有感觸?
睇完冇feel就收皮啦,特登行出嚟講啲唔合理嘅point做乜

重睇啦

佢應該已經睇哂，要有重大改變先會一分成兩個結局，唔係話分就分

根本就係跟風睇,因為對mcu了解唔深所以收唔到佢預期嘅效果,又懶係失望咁

1.佢地去嘅係平行宇宙

樓豬有無專心睇曬成套戲都唔知

Iron man 都無睇？

如果最後IM攞住一粒石
Thanos攞住五粒石抽低哂全部人
大家都叫佢帶埋粒石走佬
博士舉起一隻手指
IM回憶返AVG2入面CA話佢明明可以救哂全部人
之後既劇情照舊
成件事係咪壯烈同感動好多

屌自己唔留意你就唔好衝出黎啦
導演自己咪講左呢個係伏筆囉

樓主唔止係因為冇睇前面果D冇共鳴
而係連理解能力都有問題
睇唔明avenger 4
d point 一睇就知get錯晒套戲

mcu啲電影每套之間都有好大連貫性 a4根本就係for有追開所有系列 有一定程度了解嘅人去睇 正如我唔熟龍珠我去睇佢個結局我都會有好多唔get嘅位一樣
但我唔覺得我會有資格去judge囉

其實諗諗下 dr stange講過
話如果個結局講左出黎 就唔會跟個個結局
咁dr stange個陣舉左隻手指提iron man
會唔會因為佢提一提就改變左個結局

套戲好明顯唔係俾跟風狗睇
睇你舉d例子同言語都feel陣毒味正常人睇既野唔岩你

個個都屌你，我就唔想屌你，我明白你盡左力，但無追開就係無追開，夾硬睇幾集你追到個劇情，都追唔到個感情

睇左marvel幾年，其實就好似同戲中主角一齊成長同經歷咁。單講劇情同畫面，未必及得上avg3或者其他電影，但作為一個系列既結局，真係寫得好好

樓上有位巴打講得好啱，Ironman 由一個極自大極自私既人，經歷過大戰留有陰影，得知父母死既真相而同兄弟反目，再喺thanos面前完全失敗變得軟弱，最後拯救世界，你會睇住佢成個角色既心路歷程變化

我真心覺得avg4 拍得好好

2. 咩叫ironman係必須？？？thor唔黎佢會唔會交到個鎚俾cap？ cap無能力攞起個鎚佢會唔會幫到咁多個手足打低thanos？ black widow無跳崖佢會唔會整到粒石出黎？ 如果一開始lang其實已經死咗咁仲會唔會有人出黎一齊打低thanos？ sorry我劇透咗不過我相信在座各位都已經睇咗
avengers入面每個角色都有唔同性格唔同故事唔同能力 咁係造就咗佢地係a4入面會做啲咩 根本你依個point唔成立 你想要睇個個各色都做同一樣野咁你睇彩色戰隊算啦好嘛

唔係呀, 樓主要全部avergers 既拳頭、武器掂到thanos先叫合作架
d運送手套呀、引開對手、救隊友果d唔叫嫁

利伸: 非忠實fans

有兩個point我想回應下
1. 跟風睇 - 大佬我當然係跟風睇啦，都講左唔係Marvel fans，睇電影本來就好受宣傳影響
2. 無睇哂21部電影緊係唔明 - 一來唔係套套都一定吸引，二來一般睇電影點會要求觀眾要考試式記哂21套電影先有資格欣賞， 最重要係我睇緊一部電影，唔係追劇，電影應該要有一定獨立性

what is done is done
其實唔識英文唔使勉強自己講

2. 你睇唔曬咁多套mcu電影亦唔會造就到你篇文哪第二點囉 根本就係你無心去睇套電影

123都有睇但咁多年前好吃內容都唔記了

1都好合理
2都明 不過佢真係fans向 哩個係佢嘅弱點 但我覺得A4定位係比Fans嘅禮物

我都好明白我刺激咗對Marvel 有感情嘅人，我明有感情會投入好多

回應番你個問題，所謂time travel 唔係save load大法
真係save load 就係番去thanos bb時殺左佢
佢time travel只為再次攞番果六粒石

甚至再遠啲咁睇，攞番六粒石既重點係個過程而唔係個結局。bbq 大團圓，我未入場都估到。但三巨頭喺time travel 既過程，所遇到既人同事，先係最重要既地方，正正回應緊佢地一直既故事

所以呢套戲真係好難當一套獨立電影，甚至唔止係avg3既下半部分，而係marvel 22套戲既大結局

CM碟都未出，樓主點様2x speed睇?

唔會
因為佢睇到嗰個結局
就係要舉隻手指提Ironman
而Ironman亦因為咁而去搶石

我咁講有咩問題？

點解要玩time travel? What is done is done! Begone is begone!

人地睇精讀點會投入到故事

要深度去睇DC啦

今次文戲真係世界級每個角色都有屬於佢嘅感動位

其實你冇刺激到既
至少我唔算對marvel有感情(不過我由細到大都鍾意蜘蛛俠)
但我用普通人既角度睇完avg4
再睇見你話佢地冇合作、稱唔上合作真係r爆頭
你係刺激咗一班有少少正常邏輯推理既人姐

小學老師冇教過你一個句子只可以有一個動詞？
你想懶叻既用 what’s done is done都叫有得兜，
is done is done真係
你係咪講是但會用is but 果d？

講真今次a4每個懷舊位已經係俾marvel fans嘅彩蛋黎 真係好感動 不枉花咁長時間同avengers一齊成長

寫劇本果個真係神級

入場前我剩係諗班人點樣可以再次打低thanos
點知原來打戲唔係重點
意想不到地好睇

亦都好彩哋係由羅素兩兄弟操刀

合作打敵人嗰部分唔洗係fans都可以睇得明，關情義結咩事？

Let bygones be bygones 係idiom 黎，無得拆開黎用
What’s done is done都係idiom黎，what is done is done文法無錯，但無人咁講

你嘅感受或者係無錯嘅，對於呢部戲。一部超級商業片又點會喺藝術同思考性上有幾多突破呢？唔係話要貶低avenger，要滿足全球咁多觀眾、睇得開心，都係好難。不過avenger一定唔係藝術成就高嘅作品。

你有諗法係好嘅，不過你立論同論證都有問題，對電影有興趣，不如睇多幾部經典電影，好快就可以舉一反三架啦。

首先無人要求你熟讀21套電影，係你D point好撚垃圾

二黎呢套係續集，獨立性唔係必要

其實我都唔鐘意樓主，但係what’s done is done係idiom,即係類似成語咁，唔駛岩grammar

極度懷疑樓主睇咗d劇透見到用time travel同ironman啪手指就當自己睇咗開post屌
如果唔係有咩可能講得出咁on9鳩野
好心冇錢買飛都上網睇下翻版先出post啦

what is done is done 係一定冇人咁講。
係要懶叻既就what has been done is done.
不過都唔明點解無啦啦講電影都要講句英文，唔識講中文咩，又唔係叻

屌 最後個下集結真係痴撚線

其實佢time travel呢個佈局
妙就妙在順便帶觀眾回顧前面mcu作品
經典情節、對話同場景
作為一部結局片黎講係畫龍點睛

運手套都有得打飛機
結果論黎講 鷹眼拎完直接啪咪又係咁 運緊個時是但一個啪咪又係咁
哦 得喇得喇 14000605分之1 啊麻

dc狗？你老母又係叫martha？

假fans唔好講咁多野

sor...我會話你on9
超級英雄本來就係玩異能、玩隔完取物、飛天遁地...多一個time trave真係無咩特別...

Writing無人咁寫，寫文扣硬你分，但真係有依句野

尤其是i am ironman依句 最初係tony係im1開始做英雄果陣講 到最後a4佢知道自己使命時仍知道自己身分 仲有團火係度其實真係好感動

仲有就係cheeseburger果度 有啲人會當笑位
但我將佢當做一個承傳咁睇 以前係tony 但依家再無tony 只有morgan 好心酸

第二感動位係thor重新見佢媽媽果part 唉

冇野駁又dc狗?

佢根本就無心 有心就唔會連civil war 都唔睇啦

你睇漫畫加大個幻想空間就明白嫁啦
未必要喜歡但可以明白

你兩個都係岩啲唔岩啲

What’s done is done 係idiom

呢句野係有兩個動詞，我唔知你咩老師教你英文，但我好肯定一句句字係可以多過一個動詞

Example: i had a dog who liked to sleep a lot

但係唔適用喺呢個case，因為what’s done is done 個sentence structure 係 noun phrase ( what’s done) + verb (is) + adjective

‘s 係 has 嘅contraction

成句即係 what has done is done

另外，Idiom 都要跟grammar ，除非佢係取自外語，否則我未見過有idiom係唔跟英文grammar

樓主係龍珠fans，但係唔接受time travel同最後一擊係單體輸出呢兩點

連登三大神檯
醫神
張國榮
Marvel

的確係avg3 好睇好多, 無論故事同打鬥場面都好好多, avg4 真係有d失望 冇驚喜既感覺, 反而好多位為結局而結局, im同ca要退場, 特登弱化Thanos同其他強勢英雄, 俾im同ca有出場show off既機會 有一個光榮結局

樓主根本就係唔了解同過分主觀去面對呢套電影

你唔係覺得有手套同無手套戰鬥力會一樣下話？

或者我再解釋一下第二點

1. 我唔係指解決敵人既致命一擊係由Ironman 單人打出就無合作，而係用依個方法去解決敵人本身係唔需要等人齊影大合照先做，變相個班英雄係情節上可有可無

2. 除左Ironman 無人係必要存在 - 玩戰隊橋，就當然希望各個成員係決戰時有只有佢先可以完成嘅事情。但傳道具、拖延時間係我當時嘅感受係任何一個英雄都做到，寫得通，變相各人嘅獨特性同必要性下降左

回樓主：
你要吐就吐啦，吐完好去睇番龍珠喇

第一點大把人話左你，可能你睇得多龍珠，集齊龍珠叫神龍回復所有野同人就得，人地係其他平行時空拎石救人就唔得

第二點，其實戰隊片打boss一人一招，我覺得換晒d人都重得，總之夠多人夠多招同正義必勝就得啦

我可能一直都寫錯左，受教了

不嬲都講緊一定要係what’s
what is done係咪noun phrase呀老師
verb係我講得唔清楚，教低年班直接咁教先
你用parallel or relative pronoun or任何花都可以玩到有幾複雜就有幾複雜

淨係Doctor Strange控場、Captain Marvel爆艦、Antman Wasp兩個搞量子隧道呢三組功能，已經唔係所謂任何一個在場嘅英雄都做到。

係我眼中合作? A3搶手套叫合作 A4斬頭叫合作
其他? bullshits

咁係咪iron man一個就可以time travel，攞晒六粒石，啪手指復活晒d人在啪死thanos呀？仲係度兜

一個靈魂寶石已經收你皮啦

Tom cruise 都講錯英文

樓主無睇曬咁多套已經唔洗傾落去。
當然無人迫你睇曬佢，因為你有得揀。
但唔好因爲個勢頭勁就去睇一套系列既結局啦。
即係你睇劇，佢有廿二集你抽幾集睇再聽朋友講兩句，就睇大結局。
你睇黎都無癮啦！
你仲要加自己個人感想比個結局，咁點會唔比人話呀？

第一點：根本一開波隻手套重係地底比鷹眼保護緊，而三巨頭就地面開打，大班人出黎果時先係手套出地面既時間
而大家都唔想啪手指因爲hulk都半死，咁其他人啪應該死硬，重有有咩人知啪左會唔會出咩錯，化灰所有人，風險太大

靈魂寶石的確係有，依一part我認我錯咗

@半夜敲門也不驚

快啲飛去美國同Tom cruise講你未見過idiom唔跟英文grammar

俾返果班本來化咗灰嘅英雄出黎一黎係thanos吹雞 二黎係要交代去向 如果唔係一開始連搵返啲石嘅情節都唔洗大費周章啦
依部電影係一個結局 結局唔用黎交代野要黎睇打交嘅話有咩意思

傳手套果度 手套能量唔係個個都承受到 一開始係諗住送啲寶石返去 要去架車度

隻手套一出黎咁多敵人搶點解唔可以合作運？

奇撚怪 無啦啦加句英文型d有說服力d?
十足d傻閪一樣

咪係要有說服力當然係好似你咁加d粗口係入面啦

俾多條link你聽清楚啲，除左Tom cruise仲有條唔識英文既白人亂用what’s done is done老師，點教訓佢好

你肯回我未 咪撚扮哂野啦以為自己好重要

bygone is bygone

見到x2 Speed就即刻負皮你

正一死Cheap精

認真係連登唔可以彈Marvel

千4萬個結局，有冇求其一個係最後搵個2打6啪手指？

有既iron man咪唔洗死

哦，唔得，iron man死係千4萬個結局唯一一個會贏既

好多人都覺得係世界A去世界B
但從來冇世界b出現過

導演都講左唔係兩個ca 仲講咩兩個ca

樓主用龍珠做例子，其實龍珠仲屈啦。死N次都得，只要有龍珠又話可以復。

睇time travel 個句已經唔洗睇

on撚9
avg4除左cm外冇一個係冇必要性
咁都睇唔出就翻去重睇啦

Marvel 漫畫仲多元宇宙
電影都係一次

屌你老味都戇鳩 講撚到明依個係惟一都駁駁駁

fail, 類比錯誤

完全明白你的感受
睇慣日式係無法接受美式呢種為了有劇情而無視任何bug做出來的劇情...

得喇得喇
我唔應該出黎滅世嘅，最衰係我

講得好，同你結論差唔多

儲石許願復活人同平行世界擺明係抄龍珠

樓主你話點就點啦，都已經費鳩事駁你

真係隔住個mon都feel到樓豬中二病末期

連登仔好難接受人地屌endgame

其實我覺得只係呢套戲唔啱樓主口味

利申: 湊熱鬧去睇avg 4, 淨係睇過avg 3, 覺得好熱血好好睇

美漫毒撚恥笑日漫毒撚，大家都係動漫手足點解要互相傷害？

跟風跟得好肉酸

中二扮影評

幫樓主刪除咗啲垃圾內容同錯字

你講野咁有禮貌既
係我就屌佢老母啦

睇完先屌啦，垃圾

鳩吹精采，合理化收係難d

重睇哂成個系列會仲嬲
一大堆平庸作品加個普通結局

又係你個撚屌認得你啦柒頭

thanos先係中二病末期

小說改編電影普遍真係好啲，漫畫成日越吹越大，根本死症，搞到漫畫改編電影都收唔到科

唔係hardcore fans 已經可以唔洗睇
話明marvel 電影
梗係忡marvel fans 睇

收皮啦老翻狗

鬼佬都大把人屌,
人地都係假fans
人地班鬼佬熟marvel(不論電影漫畫),
熟過你班"fans"10倍啦

black mirror 啲Friend

我懷疑佢根本冇睇
淨係睇下啲幾分鐘片就上黎出Po反A4 扮非主流

其實係咪let bygones be bygones?

睇marvel不要認真，特效片想多冇用。

“What’s done is done when we say it’s done”錯左啲咩grammar？

你搞錯左啲野？

乜野回到過去係為左快速搵六粒石？
而家係主時空已經無晒石（比Thanos破壞晒），所以佢地係一定要返過去搵石，而唔係單純為玩共鳴而選擇返過去

好似話有數得計 剩係有老鼠同冇老鼠已經分開一半

係實係佢地去咗先產生新世界 個世界嘅意思係同我地睇緊嘅世界發展唔同 而唔係真係本身有兩個世界

見到話係龍珠fans已經唔洗睇落去

屌你老母個撚個post都見到你話大把鬼佬屌
我上reddit就見到大撚柒把鬼佬讚撚到天上有地下無 你個柒頭就成撚日話鬼佬乜鬼佬乜 含撚啦柒頭

究竟有蝴蝶效應定冇蝴蝶效應？
4樓就話冇 依家又話有 本身個個對個劇本用咩方法去改變結果都唔同

marvel話會拍無打血清既美國隊長平行世界，即係不嬲有好多平行世界，有唔同發展

有沒睇過龍珠人造人篇？

睇你點理解

真
屌下套戲就比人話冇睇得透套戲講咩
好似一定要睇完同佢地有同一個領悟先叫「睇得明」咁

同感
睇cg算 marvel 片從來唔係以劇情出名 只係cg真係做得好 畫面好震撼
d戲變到連續劇咁先令人唔想比人劇透
但其實劇情都係由作者鳩up

解釋返Time Travel只係一個工具帶劇情 除咗玩致敬共鳴無特別用 同搭飛船周圍搵石無分別

同意，而且avenger4打鬥不足，玩文戲劇情，當堂啲缺點現晒出嚟

點樣理解同一劇本會由冇變有 又或者有變冇？
唔通個劇本都係superposition of quantum states !?
同時有蝴蝶效應又同時冇蝴蝶效應？

樓主連最重要嘅ironman都冇睇，唔會感受到嗰種情懷。

接受唔到a4 time travel
但又接受到杜拉格斯time travel殺菲利

A4果啲唔叫合作
但龍珠成班垃圾食花生睇悟空打斯路菲利叫合作

因為每個人認知唔同，你以back to future去理解，唔代表別人唔可以用其他穿越作品去理解，因為現實中呢D理論都只是理論，又唔係真係有時光機
你覺得bug無問題，但要解釋到總會有方法 唔通我睇過比back to future更深幾皮的野都要同你交代

你專登開個po比人屌架？
跟風去睇 仲用咩做左少少功課去包裝自己
睇唔明仲好意思開po同人講

龍珠個時光機喺未來，改變咗歷史用唔返，marvel無限制任用，Gamora死咗又變個新既出嚟，對故事結構唔太好，死邊個就變個新既出嚟，咁tony stark都復活得啦

發現有部份連登仔駁人都唔識駁
成日講咩"未睇曬全部MARVEL 都唔使討論落去"
大佬啊樓主列出兩點就算淨係睇AVG4都知佢理解本身有問題啦
覺得套戲唔好睇一回事
因為呢兩點覺得套戲唔好睇 仲開PO講出嚟 就好柒

睇ca1,2又唔睇埋3 on9仔

利申:
利申2:
利申3: 你老母

仲要冇睇iron man

好認同Avengers 4感受唔到英雄個種感覺....

想講兩樣
1）如果堅持你講係用saveload ironman都可以繼續生存
2）你睇電影個態度好差，2x、上網用你既方法仲咁大聲

流浪地球嗰期個個連登仔都係大大聲咁睇啦，有咩問題？

最大既bug係點解iron man 做到個手套出黎

明明avg3講到
話用恆星既energy 去整個手套（神器）

呀Thanos 搞咁多野
殺晒人地成村人先整到個神器出黎

單一個人類 ( iron man )咁簡單就做到宇宙級神器出黎

Ironman 有睇過，但無重睇

好多人見到我用龍珠做比喻係錯，但Marvel同龍珠同質上其實都係比一d有童心嘅人睇，希望講一個英雄故事

我一直都係講，a4無英雄故事係令我失望。試問如果無中二病，點會鐘意睇英雄故事？就係英雄本身係一種幻想同理想，先希望睇英雄故事時會感動會投入

但請問，a4嘅英雄故事，比起其他電影係唔係真係咁出色？

What is done 係當一個subject咁睇

Eg. Do what he said.

死左既人就係死左
佢只係還源返被石消失既人

其實你係咪真係有睇㗎？你話what is done is done 套戲咪正正就係實現緊呢樣野 佢哋玩time travel做啲乜嘢都唔會影響到現在 你講啲嘢完全都同套戲講嘢唔一樣 屌你未睇清楚就唔好衝出嚟柒啦

仲有如果你真係覺得係Iron Man打晒嘅話 咁請問佢哋分工去攞啲寶石返嚟係乜撚嘢？你係咪睇睇下瞓着咗啊？On9

係，我都好唔鐘意呢套搞亂晒之前啲設定，人人有套antman裝，美國隊長又俾個盾人，自己又用雷神錘又識出電，hulk又唔嬲，啲能力大兜亂

咁Gamora點計？

個個Gamora係2014個個，你唔問下Thanos又點計？

咁咪即係save load大法囉，等我睇avenger3仲傷心咗一陣
下集去捉返個黑寡婦同tony stark翻生咪得囉

大家? 無人同你班動物台友係手足喎 翻去整ppt歌頌sao啦

A 線（電影）既loki gamora thanos black widow ironman 都死左係永遠都唔會返生嫁，就算話d 石都係永遠消失左

而套戲所講既過去係另一個宇宙既野黎（我叫佢B 線）
無論點做都好，帶返黎既人都只係B線既人，你直情可以當係一樣外表既兩個人

係同龍珠既返生完全唔同

就算係佢地拎石，其實跟本係借B/C/D....線既石去A線用，用完係要還返去

你又唔係fans
見人睇你先去刨書式溫習內容
睇你打嘅野有6,7成唔係bias就係對mcu唔夠了解

其實都去到結局，佢要收尾收得好d野一定係fans向

你講果兩點既然你認為個人意見無對錯，咁我又想講，既然個系列如果你個人感覺興趣唔大無乜投入過，又何必迫自己睇?

如果同日本比，
除了劇情交代之外真係唔係咁特別

唔係hardcore fans咁咪睇下就算

睇完又要上心又乜又乜

煩到閪咁

Iron man 整果個唔識單獨用石嘅力量

你睇睇iw
thanos用未齊石無限手套，用唔同功能果陣d石會跟住閃，個手套係可以有效操縱石頭，而齊石撻完指係爆手套，用者無被波及

im果隻機械手套淨係做到撻手指，有幕thanos要特登徒手拆粒power stone出來先可以打飛cm，同埋撻完手指會波及用者(hulk, im, 半邊身燶晒)

講真
我覺A4 難拍在故事要串通哂之前21套戲
角色上每個人既功用同定位
故事上既發展
前面21套既鋪排分別交代出場既人物背景，石既出現，宇宙觀

無錯你講到一個重點，電影係要獨立性
但依套分明就話比你聽同之前d 電影有關
點可以用一般電影兩個鐘講一個故事既形式黎比較
佢直程話比你聽係22集既長劇既大結局
咁你有無可能係只係簡前面幾集睇之後睇大結局呀

正正經經話去thanks度偷返啲石唔得既？
係要用save load大法，我去捉五六個黑寡婦掉落街咪同新既一樣

不用分得那麼細，你們都是中二病毒撚

CM出左碟啦咩？

巴打，你明唔明咩叫一樣外表但係兩個其實係完全唔同既人，掉一個只係個樣相同，但實質上係完全唔同既人又點會拎到石呢？

點解要大結局先嚟加一個以前完全無提過既bug設定呢？
一套電影顛覆晒之前廿套建立既宇宙觀，好失望，應該改劇本重拍啦

你唔明邊度？你去一個平行世界捉臨跳落街之前既黑寡婦返去主線，咪同化灰返生一樣，記憶又一樣，平行世界拎唔到石咪由得佢囉，下集主線已經世界和平大團圓結局唔使理

納米手套 但無得單體用石 ironman個d
得thanos可以同時用多過一粒石既手套 上集有講
最後出power stone證明左

屌都戇撚鳩 之前既宇宙觀係點呀 今集又點樣顛覆原本設定呀 鳩噏兩句就完呀？

美隊棄盾叫搞亂設定
hulk唔嬲都係跟曬原著喎
一係你根本唔識

2014gamora黎
係咪有睇架你

巴打係咪好鍾意即刻駁嘴

第一點，想知多啲。
有冇咩資料可以參考。

依家就係要理其他時空你拎其他時空blackwidow返黎都唔會頂到2023依個
經驗能力完全唔同
同埋講明開頭計劃只係救人 無人預2014有thanos

套電影講既

係container 唔係神器

thanos戴stark個隻可能都係得返半條命

神器可以畀埋佢發揮寶石最大力量

睇下漫畫先講啦

好多係salutations

即係唔睇晒所有作品就唔可以睇？
即係湊熱鬧睇就唔可以有負評？

當然呢套戲有好多缺點執出嚟講，但係有冇諗過其實好多marvel fans都係有追晒之前21套戲，然後好期待avg4點樣埋尾同送走舊嘅班底去交接比新嘅英雄。佢地期待嘅唔係一套拍攝技術同劇本毫無缺點嘅戲，而係一套好有情懷可以解答好多之前嘅疑問集合晒所有英雄嘅英雄電影。
其實呢套戲有好多marvel fans睇完會覺得好感觸嘅位。唔講其他，淨係講見到iron man由一個自大、目中無人嘅有錢佬變成一個肯犧牲又識照顧人嘅慈父，好似見證住一個人成長已經好感動好感觸 。
可能你覺得教識人犧牲自己一啲深度都冇，但我自己覺得Iron Man嘅變化好有深度。
再講多幾個小細節，'On your left.' 'I am Iron Man.' 'You can rest now.' 'I can do this all day.' 套戲仲有無數句嘅對白無數個scene，其實對marvel fans嚟講係有另一種意義。
我知我up咗好大段廢話，但都係嗰句每個人都有唔同喜好、唔同意見，你睇完avg4唔鐘意marvel嘅咪當買個教訓囉。但係好多負評你嘅人都係想你知，套戲絕對唔係你睇嘅咁簡單。

樓主你無睇AVG4?
明明黑寡婦有同經期隊長強調AVG係請求團體合作喎！你遲咗一個鐘先去睇呀？

人類科技做到發揮寶石力量已經勁過天域界班神

有無睇樓主講乜呀？點解唔見有其他平行世界既人出場呀？又點解有個老咗既隊長呀，太bug了
hulk又廢咗，隊長又變自私精，thanos咁難整個手套先用到石既能量又變公廁，啲能力大兜亂之類之類，太多bug不能盡錄

Thanos打經期隊長真係求其抽一粒出嚟就用到石

設定太bug唔關我事，正常人睇戲都會有呢啲疑問

集集都入場睇，
IM喪禮同CA跳舞呢兩part喊到痴線

你去另一個平行世界搶人 人地個世界就冇左個個人 咁你都做得出?
人wo 唔係石wo 你唔會還架wo

其他嘢唔講
龍珠合作你認真咩？

其實套戲我最覺得最ridiculous 嗰位就係antman出返嚟之後就用套完全鳩up嘅理論作為套戲再發展落去嘅grounding
一套電影鳩up冇問題 但唔好咁離譜 其他穿越作品都起碼有少少science 作background
Back to future Marty差啲消失就因為grandfather paradox 但avenger4就亂鳩咁砌一堆term出嚟
Ironman: “Quantum fluctuation messes with the Planck scale, which then triggers the Deutsch Proposition”
之後就想魚目混珠話quantum realm入面幾個鐘等於出面5年 真係恕細佬孤陋寡聞真係未聽過quantum mechanics 入面有類似嘅effect
完全冇scientific background 之下鳩吹出嚟嘅理論其實討論完唔會有結果
唔知你睇咗d咩比back to the future 更深幾皮嘅嘢可以令你覺得有/冇蝴蝶效應

如果你用現實物理世界觀睇MCU物理世界觀乜撚都死啦

第一集Iron Man Reactor，到第二集發現新元素，到最新納米甲

真係恕細佬孤陋寡聞真係未聽過

雷神個錘可以召雷電又識飛，個斧又識飛

真係恕細佬孤陋寡聞真係未聽過

美隊個盾擋乜都得

真係恕細佬孤陋寡聞真係未聽過

Antman可以隨意變大變細，變細仲係力大無窮質量無細到

真係恕細佬孤陋寡聞真係未聽過

你知唔知你睇緊漫畫改編電影

唔講其他
淨係漫畫都有N個時空
乜都任佢鳩up
你吹得佢脹

begone is begone點解？

問題係用到六粒石

咪就係特登將劇情講到佢冇手套冇石同avg打, Boss冇裝備弱化能力.

同埋所有影視作品有四個位唔屌得
催淚，大師，情懷，設定，
屌endgame踩三個最少
無論樓主有沒有point都係gg